有冇人屋企人仲衰過死藍屍

有冇人屋企人日日喺Facebook share文宣，警暴嘅片
仲開post一齊鬧班警犬，但係就成日食元氣，買美心閪餅。

之前就話買美心係用之前啲餅卡，咁我咪當費事曬咗啲卡。
但係元氣係佢真金白銀買。仲要話好好食，外賣仲有折，真係痴鳩線。

我話佢哋，佢哋仲要個10歲細佬跟住佢癲，
同我講話聽日會去買埋吉野家。

有時寧願屋企人係真藍屍好過假黃絲。

佢地藍扮黃

好撚辛苦啊

我老母都係咁，偽黃

藍絲有好多種 你屋企人可以話係淺藍 想食曬兩家茶禮⋯
我成屋都又紅又藍 日日覺得共產黨俾到飽飯你食就夠 仲話好多人想買兇殺咗trump trump
你就知道 你既處境低處未算低

你並不孤單
今日經過阿布 見到個呀叔影住兩罐啤酒打卡
一方面好慶幸有咁多同路人 一方面都好失落點解屋企班廢老可以藍到仆街